如果買左隻就創業板股

佢就轉主板，轉主板前洗唔洗放晒佢？
定轉左主板後啲股票會繼續持有？

一切如常